得罪講句，食叉燒唔食肥燶叉的話勸大家不如唔好食

叉燒拼燒鵝連凍飲可揀飯/麵$47
本身想拼乳豬但無，見燒鵝係招牌就揀咗佢
燒鵝肉厚同外皮微脆，屌打咗太興
肥叉蜜汁夠多，多到有啲黏筷子，焦脆又夠香

想像唔到啲人點啪得落半肥瘦/瘦叉
（身體問題食唔到肥肉除外）
唔燶邊直頭食慾大減
生Cancer/高血壓/通波仔都要食

我愛肥叉我愛肥叉

下世記得小心啲啦你

做人最緊要及時行樂，咁快諗定下世，你可以諗埋下年早餐食乜

邊到 好似好正

頂唔順肥膏陣味同口感 食親都想嘔

一路食隻apple watch一路響

認真睇落幾正

where

笑撚咗

未有三高前我都係咁話

天天燒鵝皇？

好想睇樓主20年後開同樣嘅po
希望你仲係健康～ 唔會高血壓糖尿要戒口生不如死

20年後？可能你過幾日死於非命呢比個全名我，到時燒部iphone30比你上嚟睇post

叉燒好正
望落瘦位都唔柴
又唔似好重鬆肉粉嗰啲

我鍾意燶
但唔洗太肥有返啲咬口

同樣 燶無問題
但好多時餐廳d肥叉=成舊油
而唔係有肉個種肥 所以都係瘦叉穩陣

btw,邊間？
好吸引

得罪講句 我食呢間色水都屌打你間垃圾 佢d梅頭肉鬆化到呢

樓主 俾你睇下真正嘅靚叉係點嘅樣 色水自然不再話下 帶有橙色嘅叉燒已經等同大陸d叉燒水平

而且入口鬆化 肉同肉之間𠹌住d肥膏 食落一d都feel唔到肥/爽口 呢d核突口感

最後 燶得來適中先係上乘 你嗰舊炭屎擺到明就係條友無睇到火嘅失敗品 虧你仲好意思po上來

lm等睇樓主生cancer

正

人人和平

而家食多兩舊, 到老多小小無得再食....
我保持身體健康, 一時食下唔係下下都食, 可以食到90歲

睇完好想食叉燒

將來有一日如果移民
最唔捨得嘅應該係香港嘅叉燒